有冇發覺condom個袋仲可憐過condom

係 Condom俾人用完即棄
但condom個袋畢生任務就只係carry個condom
聖人模式時你可能都識得感激個安全套
但佢個袋呢 連少少respect都收唔到

Condom 有咩咁可憐 又可以屌人又可以感受到被屌嘅快感

d人連我身上個日期都唔睇下

如果咁講法 Condom 個盒仲慘
畢身任務就係裝住幾十個condom

生

整穿自己報復社會

幸福condom

擺condom 盒果個架。。。

你做乜尻姐你？

無病呻吟

慘得過成世都冇得用condom嘅毒撚？

但係個盒可以面對一眾customer
個身設計到靚一靚
d人見到咩intense呀ultra thin呀已經扯曬
講慘同做back office嘅condom袋點比

整擺condom架嘅工廠...

They are well paid for it!

Condom需要我地兼愛
再推恩至condom個袋

發明condom條友

#respect

唔用嘅舉手手

包住condom個盒個透明膠袋先係最慘

慘得過張說明書？

發明condom條友老豆:「無人感激我中出老婆，個仔先發明到condom」

真係唔講都唔記得佢

環保達人

大家都應該響應環保 人人有責

一嘢就俾人撕開成碎片

condom condom, 似孚野用哂

condom condom 似乎也煲那咩

咁condom盒個包裝膠最慘
明明大家都係膠

慘得過我條撚？ 得物無所用

點解會諗起「流水很清楚惜花這個責任」

睇黎大家都係情種

冇心肝

你d精仲可憐

慢慢地老死 仍看不見世界

幫我超渡佢地

每用一個Condom，就會有一個Condom包裝袋因無辜被拋棄而心傷。請拿出你的同理心，避免使用Condom。沒有買賣，就沒有傷害。

"唔該我想屌一隻閪，走~Con~dom~吖唔該!"

希望環保團體可以正視下喱個問題
Condom袋明顯係一個無謂既包裝

#NoCondomCampaign

如果咁搞法包住condom盒嗰層膠 畢生任務就係包住個condom盒

最可憐係帶condom 嗰個
你以為你屌緊女？
你幫個condom 屌女咋

喺薯片俾人食完即棄
但薯片個袋畢生任務就只係carry啲薯片
聖人模式時你可能都識得感激啲薯片
但佢個袋呢 連少少respect都收唔到

有冇發覺長頸鹿飲熱咖啡落到胃到已經凍曬

師兄買過一盒condom裝住幾十個？

Condom 死前 都仲feel到我條女既汁水呀
Condom可以比人屌之餘仲屌埋人

我睇㗎

存在主義

你on9
咁筷子套夠係啦

見過日本最勁有60片裝

要尊重佢唔該比返少少責任啦放銀包成撚日同我磨到開左口

講咁多，我諗你班連登仔除撚咗叫雞，就唔會用到ＣＯＮＤＯＭ

咁condom個盒呢

其實包住condom盒果層膠紙最慘
Condom有得屌人有得比人屌全世界仲會多謝佢
Condom盒起碼係長期裝住d condom一日d dom唔用哂你都唔會掉咗佢
但包住condom盒既膠紙就真係一開即棄

我仲慘 無得用

condom有幾可憐
佢起碼可以掂到女仔迷人既小穴一次
我一次都冇

所有獨立包裝嘅袋: 我們都是condom袋

年中唔少人剩係記得丟個condom
唔記得仲有個包裝袋
留下偷食証據

The absurdity of being a condom wrapper

潤滑再加汁水 有時睇落都幾似cum
但一奶 先肯定留喺佢體內嘅
係condom嘅汁液

以後唔好再話邊個政客係condom
要記得講佢
係comdom袋 係condom盒個袋

講開證據
呢兩個一定係活得最精彩嘅condom袋

慘得過個啲比毒撚買番去嘅condom？
擺到過期都無機會一展所長

真正嘅毒撚係唔會去買condom
好惜物 唔會害到佢地

我多數整爛個盒，聽完你講下次要respect.番

唔知有無人真係會睇完說明書先用？

到時中出完有咗就重唔環保啦

啲 condom 掉咗落海，啲海龜會食

買藥俾女食

如果有有

但是經歷過最溫柔共振

試過條女食完藥又話作嘔又話頭暈，以後唔肯食藥，焗住帶套先肯做。

誰人曾照顧過我的感受

彩佢都傻
我會講明點都唔負責 藥就一定我俾

咁都上到熱門